［勵志］一人一個從GME學到嘅野

信念>>>>>>>>>>>>>技術

SH 明天會更好

打大佬要一齊打

好心提醒賭博有風險
會比人屌到仆街

買股票唔係為賺錢💎 ✋

賭徒唔會覺得自己係賭徒
仲癲到屌鳩埋唔一齊賭到尾嘅人

唔SH 會比人咒死全家

輸錢但贏到自信

如果一個月糧可以令人成長 以後炒股途上可以有得著 咁樣諗就不致太差
利申今日都衰左 又交左學費
希望錯埋最後呢次

機會只有一次，錯過咗就永遠返唔到轉頭。

1.做人唔好咁貪心，見好就收，貪心得個貧
2. S佢老味個H，根本冇咩人SH！好多人見咁上下就走！
3.唔好高J
4.咩都假，袋咗落自己個袋先係自己既

利申：輸左3000蚊HKD

買股票唔係為咗賺錢

雖然我都忍唔住笑左一陣sh啲人
但平心而論你又唔可以抹殺sh真係可以打大鱷嘅可能
前題係市場真係向住老散嘅理想劇本咁行

好心提人小心會俾人叫廢老同狂屌

唔好高追

入呢個post就係為左睇呢句

買股票無可能唔係為咗賺錢

老散hold得15%，根本由頭到尾都係大鱷互打，唔知ff 啲乜，不過算啦，再講又俾人屌

信連登仔會發達

所以我咪話 大前題係劇本要跟足老散方向行
問題係根本唔關s唔sh事 而係所有老散嘅籌碼加埋 根本都左右唔到大局

我止蝕左，都但都蝕3000HKD
GME呢的股叫人SH真係世界騙案
而世界上太多呢的仆街

算，玩左美股一個月到，當交學費

但根本唔會做到個個SH

唉覺得被利用

做人唔好咁串
唔好好似某靠爸爸開戶既巴打咁

炒股咁易發達就唔駛返工啦

散戶念力始終唔夠

學到睇人仆街真係好開心

態度正確

有勇氣承認自己貪心同做咗on9仔

老散想贏大戶機會好細，根本賭唔過
你唔好忘記就算沽空果班大戶輸
其他大戶都唔想老散可以合群識得控制股價

所以果時我都叫我班FD$200幾果時千萬唔好買

經一事長一智
當年我輸身家（輸13萬，但果時一個單位都係30-40萬）
日後學識保本，咁多年都賺返幾個double啦

學識信自己
當覺得隻GME有啲唔對路嘅時候果斷止蝕離場
而唔係人地話SH就SH 💎

香港好多人想不勞而穫

啱啊
買個不後悔
起碼暫時都算係一個最值博嘅事件
值博到大戶都要出術

老實講，我地唔搭棚
觀眾邊有份睇戲
to the moon
In this very unique moment
WE NAME OUR PRICE！

SH！！

呢樣真 sh先 1千股@400

買股票唔係為唔賺錢

最近我重新學返 最深體會係 當你未有一套交易方法前 而你學習同實戰又要同步 落場嘅首要目標就係保住條命

所以同共產主義一樣

陰濕仔永遠睇衰美好嘅將來

因為佢地，自知

學生拎學費炒股值得輸得更金

你有知識 智慧 加埋膽色 錢跟住你
空有膽色但無上面兩樣野 只係傻仔咁追住d錢...
唔好彩咪比人水你高位入貨 比人水你SH 水你溝貨 水你去信個信念 SH到32857 買個機會, 打贏系統打贏制度
增值下自己 個杯大先裝得落水
簡單d講唔好諗住賭一鋪賺盡d錢跟住用d錢整容變靚仔d女埋身一下成為人生贏家, 不如一路增值, 賺錢, 執下個樣, 擴闊自己眼界, 到時你想擁有既野先有機會擁有

下世小心d

係風骨

無左8皮 咁就兩個月糧

要學識止賺
利申執左1皮港紙

賺夠就要放出黎，俾人賺吓！

Strong hold!!!

知道自己太易俾朋友情緒影響理智
睇股票睇到睇波咁

咪再懶提醒啦，真係好7煩

成日衝出嚟 想做獨醒個個
係咪現實無咩成功感要上嚟攞下成功感

話左賭幾多就幾多
唔好溝

我見d人好似必賺咁all in就肉赤

sh 唔洗講野

股海浮沉劃富貴，遇險則退定無為。

大道五十，天衍四九，人遁其一，搏盡無悔啦。下下都贏錢個個都做李嘉誠啦！

我學到最大既係唔好同人講咁多股票

我買左張call刀仔鋸大樹
有個fd見我賺咁多佢就入左股

佢日日問我幾時放
我口癢同佢講我SH
我話我回哂本，你驚你可以走先
佢高位走左一半有賺之後
有一半hold到依家
今日反而仲怪我點解叫佢SH

我心諗屌早知唔比你知我有賺
又係你自己買，同埋你都有賺

傻散見到大戶出陰招但你冇招就好收手

每個投資買過股票既人都一定經歷過1 3 4
憑呢一點...GME又點會出現班信徒講既to the moon
唔講散戶究竟拎緊幾多shares 簡單講弱勢嗰邊要團結先贏既遊戲一定輸

買股票唔係為賺錢

次次講15% 唔會有人理

你試下組隊馬會
開跑前一分鐘整到成行投注機jam紙
後面等落注啲賭鬼屌唔屌你

其實玩股票真係好多廢話
聽完好似hea9你咁

正如高賣低買依句廢到十足啦？
但股市80%上賺錢都係咁玩(沽空期權另計)

保本第一樣係唔好太早訓身
第二係唔睇隻股前景越輸越溝（佢跌總有原因，如果隻股問題不解決就唔好溝）
好多新手買股，有100蚊現金
當現股價$10，就投入30%以為會升
跌到$9溝多30%本金
再跌到$8又再溝30%
太早輸晒彈藥
之後跌到落$5已經無本錢/或者驚到唔敢溝
但其實一隻股如果黑仔上黎，跌50%其實好常見
所以隻股前景唔好時，一係一早止蝕
（但十個新手，十一個都唔會做到止蝕，所以我先唔提止蝕住）
一係唔溝搵其他優質股平返隻股蝕既錢
一係就等隻服基本面升返再溝
總知越驚輸錢反而易贏錢
新手一定要記住一句：輸錢皆因贏錢起
我第一次輸身家，就係6萬炒上16萬，覺得太少所以玩輪就輸撚晒

依五年
由十萬本金炒上6x（身家當然唔止十萬，但投入股市只有10萬）
全部都係正股，交易次數只有4次
第一唔係我勁，只係今轉牛市太多幾倍股，以3-5年計，你買中一隻長放都做到幾倍盈利

所以GME依類賭博，我已經唔會掂
全球都關注既賭博，大戶會比你贏？

另外都提提有緣人，當老散或乜7都唔識既人都死去買gme
其實今轉個牛市都應該快尾期
各位小心啦

岩啊，輸50%好易
跌極唔放就一堆人輸5成以上
但輸完5成要贏返一倍先叫回本
股市要贏一倍除左運仲要講個人既心智同分析力
難好多

明知高風險 要量力而為唔好下下all in

賭博時唔好上網睇資料
淨係睇圖進出

一句講晒
股票市場無永遠既朋友都無永遠既敵人
股票市場只會圍住利益而轉唔係你既理念 明明點解會有人將打爭理念放晒入股票市場到

要止賺, 唔好貪鳩心

Yolo

唔好高j
控制注碼
止蝕
唔好同大戶作對
寧願賺少啲都唔好蝕
買啲有實力嘅股
啲錢唔係你嘅就唔係你
唔好盲目跟從網上輿論

諗到再講

啱啱走晒，輸hkd14000，對比各位嚟講可能少，但對小弟嚟講都多。輸左筆錢係會唔開心（瘋狂恥笑啦），但宜家個人曬晒。跌到咁，等佢再低啲入返幾股，用幾舊水完埋個ss夢佢，都好過晚晚訓唔著。

有今生 冇來世既機會唔可以雞你注 要all in
怯就會輸一世

但宜家個人醒晒

原來ss = strong sell

我就未試過係妖股賺過錢

浪漫主義不適用於股票市場
上次係282
今次係GME
不過總有下一次

學生大撚晒 唔晒驚輸

利申學生

A: 場波贏硬架喎

B: 細細地買玩下好啦

A: 贏硬都玩下？想阻我發達？？

學bob叔話齋
佢今時今日咁就係靠唔撚信人

由其關錢事嘅野
真係唔可以信人
要靠自己睇
今次就係信左wsb班人鳩噏
籍口多多又short ladder又121%又fake news

明明r晒頭個沽空數據上星期最update係15號
citron melvin跟本一鳩早廿幾號平撚左

如果轉熊應該點
啲ark使唔使拎返晒出嚟

多謝大師可唔可以講下一隻股幾時應該加注？

蝕HKD$3500
自己真係唔岩賭錢 賭乜輸乜
入場果刻知係賭

道不同不相為謀
話不投機半句多

其實有好多機會走 但你揸到底就好難回頭

我覺得 你真係用好少錢 揸一兩股意思意思 無乜所謂 到呢刻仲想抱搏大堆賺大錢嘅諗法 就真係諗清楚啦
利申無貨

係 其實炒真係一門學問 盤感 經驗 膽色 知識 臨場應變判斷力 運氣 每樣都好重要
咁你依加係退左休 定全職炒？

你無睇d人包裝成歷史只有一次既機會咩

好多人唔會做風險管理

利申有貨 輸今個月profit

一定要分段止賺 拉低成本

人只係鐘意聽自己相信嘅嘢
所以好友block 淡友，淡友block 好友
其實啱唔啱聽都要分清係情緒式定係有道理
唔啱聽唔等於5毛

傳媒有fake news 網上有fake news
睇咩都唔好信哂
自己要獨立分析，起碼分析啱左錯左都要記得教訓

全世界瘋抄=高風險，高風險就唔好瞓身

散戶打唔贏因為大鱷掌握哂游戲規距

錯過時機係追唔返
我上星期90蚊買唔到gme，第二日升到就200
唔想高追升買平d 嘅amc, 原來已經錯過佢爆升一刻

屌9班wsb 撚

睇你買既係咩類似型股
防守性好似領展依啲可以考慮唔放跌得多就分段入
爆升系例如汽車股就要小心轉熊會影響前景
自己錢
自己分析
我只係比例子
信自己最好

同埋本金幾多
可以受幾多風險
得自己知

我唔係大師
當交流下

簡單問你幾句
你幾熟悉你買入果隻股？
間公司基本面好唔好？

如果唔知只係覺得好就買
咁你係投「機」（賭錢）
唔係投資

所以一隻股幾時加注
就係睇你對隻股前景信心幾大

溝貨道理一樣

隻股發現前景差
咁就一係斬
如果你覺得佢有機會改善咪坐下（正股驚閪坐咩😂）
改善左前景問題咪溝

聽落好撚廢

但做得到既人好少

因為人人只想搵快錢
唔想做功課「認識」隻股票

好似gme咪好例子
大把人Gme同乜撚係沽空都唔知就入市
只為炒果10-20蚊
咪輸到$50仲叫shshsh

講真
醒果班人低位買
上到$400果叫大叫一齊sh
但依班人隨時$300已放晒而家fing緊錢啦

Freelance
我唔係好老
只係輸身家時算後生

全職炒股係香港好難
香港夾係美股同a股中間

成日比大戶控制轉風睇美定中
所以想贏得穩
就只要將時間拉長

「令到睇錯機會減少」
上果句包含好多野
因為拉長時間買正股
止蝕/溝貨/坐既選擇就多左好多

悶就悶啲
但想靜靜地慢慢贏
定好刺激好急咁大左機會輸？

自己揀

寧買當頭起 莫買當頭跌

股市揾錢真係好易，你正常智商做下功課己經揾到錢，因為總有班人人傻錢多輸錢比你